Zen3同rdna2係咪失咗蹤

吹到2022量產3nm
咁點解zen3同rdna2冇晒聲氣

自己Google下 AMD新Roadmap用咩製程

Zen3 RDNA2 蘇大媽一早講Q4出

架構同制程根本冇必然關係
樓豬智力

鬼唔知咩樓上條撚屌

係講緊而家蘇大媽話今年Q4出點解到而家一啲聲氣都冇

傻鳩懶醒

你覺得Rdna2 Zen3 架構可以直接套落3nm設計
係咪on9？

手機CPU食左先了

樓上又有on9仔
幾時有講過套入去啊
屌文盲咪撚上連登啦

你想要啲咩聲氣
官方已經強調咗好多次年內會出
RDNA2會有50%+ performance/watt
ZEN3會提升一組CCX至8 Cores

好似nvidia咁，都講緊去到8月中先公佈9月1會有RTX 30發佈會
8月中之前官方有冇對外講過有關ampere架構嘅特性？冇

接近正式發佈嘅時候自然會同公佈幾時搞發佈會

Ok 了解
有建設性嘅留言

Ok我決定同大家和解

而家先Q3中